點解中共黨報好似無乜點提過赤納粹?

得一兩篇報道有提到赤納粹旗
侮辱國旗唔係代表侮辱十四億人咩? 點解咁低調?
係咪驚引起中國人共鳴 令佢地都覺得共產黨=納粹?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)